點解而家d大陸人咁鐘意載圓框眼鏡

22世紀仲帶圓框
好老土啊

戴

邊款 有冇圖睇睇

得閒留意下
真係9成大陸人都戴

由其係一d扮Q既大陸妹

文青復古同毒撚離得太遠

罪魁禍首應該係哈利

文青眼鏡囉

腥港大把人戴

點止大陸哩 香港文青，韓鳩都有載